有無拍緊拖既巴絲都有呢個情況？

一齊咗幾耐先？接受到咪繼續 接受唔到咪分手

厭左就係咁架啦

因為陪你幾時都可以但陪fd好難約時間。我覺得你要體諒一下，唔好下下自己行先

純粹證明佢唔鍾意你 唔好太多無謂猜測

我就係有咁諗 依家佢話攰人係人地約又應承 有啲莫名其妙

話厭就一定唔會係既 因為佢純粹係比較重友輕色 我就好多野都擺佢係第一 覺得因為咁唔開心掛
但係都係自己性格嚟 無得怪佢

幾個月 我覺得要諗吓辦法囉 唔係下下就分手既

我女朋友同你嗰個極似
結果佢瞞住我搵ex 搵sp 見面
巴打襯情況未worse, 奉勸你快啲搞清搞楚

咁你咪問下佢約左邊個咁攰都出去玩
叫佢早啲返屋企
怕夜晚危險
咁咪得

見你咁問都應該都識做啦
除非佢

有講既 我又唔係唔放心乜乜乜 佢都係同啲fd去姐 玩開嗰啲fd
唔開心係因為好似我唔係咁緊要

都希望佢遲啲會 我都覺得佢有啲輕重不分 不過又無咁嚴重

帽依D野就收收埋埋唔會放calendar啦on9

佢都會同我講
只不過我知嘅係佢同一班女去食

話你唔重要其實都算半分手

我自己覺得

最後都會分手
因為你地放對方既位置都唔同
唔係話睇死你 但一直咁辛苦咁落去
你會有一日忍唔住

過來人

分手算啦 反正你對佢唔重要

玩開即係成日見啦
叫佢攰就唔好出
又唔係啲乜好耐冇見既frd

一路溝住第件先

Same here

Between 分咗手

我覺得唔一定代表朋友比你重要
可能只係約到黎一班人又難得又難推啲嘅真係
如果佢好clingy 你都未必ok 啦